女人應該係成熟定單純好？

中學嘅時候，個個都話單純好也！無咁多機心又可以過得開心。。。
個gard左之後，單純比人當ON9又幼稚。
我試過學習變成熟，但個人變得無咁開心，警覺性大左好多，不再好似從前咁想笑就笑，想喊就喊，多左好多顧慮。

單純

成熟咪即係鍾意錢

會將你同人比較

蠢女人好定聰明女人好，會揀d

單純都唔一定代表蠢嘅
不過成熟又唔貪錢嘅都好好
其實兩邊都好都有市場，做返你自己中意嗰面啦

其實真係好難揀

單純嘅話一齊嘅時候會易開心啲，一啲on9野就已經好好笑，好歡樂。但時間一長咗，就會覺得煩，少少野都會嬲鳩。

成熟嘅話個世界好似有種褪色嘅感覺，冇咁易歡樂。好處就係唔會成日因為啲瑣碎事而鬧交/嬲鳩，比較識諗。但同時間亦會比較現實

邊樣好啲，其實咪睇番個男嘅愛好。或者，自己係咩，咪搵番個相對嘅。應唔應該改變，又係另一回事

對外成熟 對男朋友幼稚

通常單純都會畀人呃蝦條

但其實好難。。呢啲都係本身嘅性格 好難要求到又要成熟又可以幼稚

成熟好吸引

應該咁講 你性格要成熟 不過對住男朋友就依賴下佢 果種依靠就係「幼稚」

更係單純 成熟留返比男人做

男朋友

單純先易帽你
人對佢好就愛上人

單純係就係好啲 不過社會太危險

單純 大家唔會有距離感

如果成熟/幼稚 二揀一 幼稚會好D 太成熟好撚悶 純平淡生活 好辛苦

最緊要人品好
然後搵個識得欣賞你的人

單純雖然可愛
但有時細路女性格都幾難頂下

唔港女，溫柔d好

做你自己 總會遇到適合你嘅人
唔通你下下都迎合人咩

條女係我面前好純
一叫佢幫我做啲野去搵下資料就好數口精
又識搵好哂啲方案比我

其實應該係夠聰明
適時單純適時成熟？